（無圖）各位揀靚女定普通樣

靚女就高竇但真係超靚女
普通樣（近乎樣衰邊緣）斯斯文文好照顧人，性格勁好
點揀

普通樣

一定係性格行先
樣呢啲合格就夠 再多都只不過係bonus

個個都一定話揀普通樣架

巴打 可出此言

普通樣+肥婆呢

我同意你前面個句 但係後面個句你真唔介意旁人嘅目光

不如各自擺一張自己認為既靚VS普通樣出黎

無圖好難定義唔同人目中的分別

普通樣已經夠啦，性格爭咁遠

如果你話係暗瘡肥婆就難揀啲

假設以樣豬性格設定，

靚：袁澧林

普通樣/樣衰：王菀之

大家點揀

袁for sure

好樣拎黎j
好性格gf/老婆

為咗方便討論
圖一靚
圖二普通

原來咁叫靚女呀

普通 同 近乎樣衰邊緣 差好遠喎

圖1: 普通
圖2: 柒

眼花

個人認為圖2好睇過圖1

我都係咁話

其實個樣唔係好差，順眼嘅，性格好
一定簡佢

個人認為圖一好pure 好女朋友feel喎

靚女但性格差有撚用咩

個個咩amber咁普通
唔撚明點解會有咁多follow同like

死撚開啦
瘦苟就差唔多

高竇普通樣

我嘅普通既係你哋嘅靚

屌兩個都揀唔落手

現實係好多普通樣d性格重臭閪過班靚女 靚女反而冇人溝

而家有幾多女仔真係性格好好
有性格好而樣順眼一定要
有朋友條女又長腿 樣又幾好 又溫柔斯文 呢啲真係100個入面得一個

揀黎做咩先 肉便器定過人世

留負皮都要講原因㗎

Must be 性格

樣貌有限期，最後都會老

但性格係一世

負評比amber呀

冇錯
利申：靚女

睇下自己本身樣唔樣衰先
個樣正常嘅簡個普通樣都無問題呀
如果靚仔 又覺得個普通樣襯你唔起 咪簡靚女囉

咩樣都冇毒撚份

㨂靚女

算把啦毒撚邊有資格食靚女 又係到FF

你咁講就肯定普通樣好性格

苟姑娘係女神級啦

如果我係仔 我諗我應該會揀個普通但好小小樣嘅女仔
始終女朋友係靚女嘅話會驚俾狗公圍or好多人追 出到街又俾成班毒撚視姦 太無安全感
調返轉女仔都係咁諗

個個都話我好靚仔 又話我女朋友襯唔起我
其實佢性格好好 係個樣普通左少少 衰左少少

其實每個人對靚同普通樣既定義都唔同 何必太介懷呢

點睇都係圖2正啲

圖2都叫普通咩

圖一：普通
圖二：正 （最少我覺得係）

二係性愛機器姐
要揀一定揀一

老婆要普通樣 ; 女友要靚女，玩夠就飛。

普通樣有乜鳩好介意 個topic唔係揀靚女定樣衰

連登仔眼中嘅普通樣其實等如中上至上 好撚on9

中意左個人就會中意望佢個樣

上面d圖全部係靚1級同靚2級分別

呢個就真係人生決擇喇！

連登仔永遠高估自己副尊容
要評分就對女人就好撚手緊
睇得太多j圖
已經分唔清現實同想像

連登仔自評：
中上/正常樣=柒毒怪

連登仔評女：
普通樣/麻麻/不了 =中上樣～靚女

駁五刀
[img] 金鐘老麥［/img]

不嬲連登都唔好認真

邊有人真心答你係揀性格

簡淡妝

性格好加普通樣已經夠 但9成9都有男朋友

唔選
我選性格 相處

連登仔口中既普通樣 其實已經係中上樣

係 一有例子就一定個個揀哂靚女

Eg 朱千雪 vs 欣宜

做咩成日講到靚女一定性格差 普通樣就一定性格好

高竇又點 調教下話佢知邊個係主人

靚雞=更污糟

普通雞=更賤

是咁的，我讀經濟嘅

其實又唔可以怪曬佢哋，只係現實社會發展出嚟嘅副產物。

試想像一下每個人天生都係一件貨品，樣就整定，賣相越精緻，身材越好，就能夠賣個好價錢。

係呢個條件下，佢哋嘅性格就可以有大機會比較臭串高竇（日久見人心）因為外貌同身材帶比佢哋嘅價值質嘅上升。

試問糧兵又點想像得到眼前秀麗清純嘅女仔，居然係一個被千百萬兵仔同時供奉嘅心機娘娘。

裝就幾般嬌羞態，做成一片假心腸

有種女人，忍耐唔住寂寞到處放電勾引男人，獨愛曖昧周旋在男人之間謊話連篇，玩弄男人們於股掌間，三心二意所以謊話藉口理由總是一堆，一心只想利用男人，靠男人包養，只想尋覓到一張長期飯票吊金龜過好日子把男人當成搖錢樹，每個男人在她心中都有一個價錢，價值到達她心裡的需求就可以腿張開了，如此行為心態跟妓女酒店小姐們又有何分別？又高尚到哪裡去？只差別在一個是短期賣身給很多男人，一個是長期固定賣身給一兩個男人罷了不是嗎？

一雙玉腕千人枕，半點朱唇萬客嘗

本質上其實不也就是一樣的下賤…但卻終究總是做了雞還想要立貞節牌坊裝高尚裝貞潔裝專一純情卻怕別人講閑話…不就是掩耳盜鈴來自欺欺人罷了…感情婚姻對她來說一樣只是種秤斤秤兩評估後的一場大交易而已反正有機會一樣外遇出軌派帽就好，真愛跟真感情這種女人會懂嗎？有資格談論嗎？

現今的男人悲哀真愛難尋，因為有這類心態的女人還不少,如果娶到這種女人的話…其實跟花錢長期包高級私家雞有何差異同？雖說話難聽刺耳，但遺憾的是事實有時總是免不了殘酷醜陋⋯⋯

因以利益考量前途發展性而跟你結合,最終因利益前途發展性考量而離開你跟別人走。

正所謂齊大非偶，絕非良配。講句難聽說話，這種女人不適合我們。心機太重，太重名利，她對男人沒有真感情。只要試驗她一下面對誘惑，她就會毫不猶豫的拋棄你。

寧可娶婊做某，不可娶某做婊

就算她在婚前如何淫亂，只要過門入室當老婆後安分守己，總比那些婚前安分守己， 但婚後淫亂濫好太多。

在這種情況設定之下，經計算後天生麗質的女有較大機會性格閪，係一個閪人，與此同時，佢哋都有較大嘅本錢咁做。

得出結論，天下烏鴉一樣黑，好女難尋⋯⋯

最後送上詩句

煙花妓女俏梳妝，
洞房夜夜換新郎，
一雙玉腕千人枕，
半點朱唇萬客嘗，
裝就幾般嬌羞態，
做成一片假心腸，
迎新送舊知多少，
故落嬌羞淚兩行。

最後留下一個問題，大家在測度人心嘅同時，是否和閪婊的考量，在本質上沒有分別？

以純粹假設推測

好女雖多，禽更多。

要喺雞場尋女，就好似大海撈針一樣難。

咩鳩例子

屌到佢唔敢高竇

我揀靚女
靚女唔揀我

amber張相原來已經叫假相 這麼醜的妞

結婚就普通樣

成班扮撚晒嘢，現實中十個靚女十個都高竇咪又係大把人溝

做咩啫你

到現實咪又係個個都揀靚個個
問黎都晒氣

揀大波嗰個

揀大波靚 性格好個個

根本樓主以為自己係後者

唔好個個都話醜就算

大把絲打負皮

點靚都有睇厭的一日

話女係雞啊！

要睇普通到咩程度

未拍過拖就揀個靚女啦

咁你先識珍惜一個好女仔

拍過拖就自自然然識揀樣普通果個

女人有得化粧
其實連登仔咁評正常
如果落晒粧，可能連麥當奴連登仔都比大部份女人高級

因為靚女好易被寵壞吧

身材點先?

大波通常都好好人

點解d普通樣都咁撚正

性格都唔係一世架，結婚後變面既大把

唔一定
現實係 靚唔靚都性格差 都有靚女性格好

好撚靚播依個已經

angela yeun 愈睇愈吾掂

路人甲咁既樣

其實好多大波靚女都好nice

Belle Ma

梗係啦，話哂都中上樣

大波啲果個

Agger 最靚仔嗰批去晒麥當勞啦
成班毒撚懶過閪 唔識打扮
仲左賴右賴
講到女人化妝變魔術咁
你咪試下幫自己化妝
睇下可唔可以化腐朽為神奇